大家做愛會播咩soundtrack?

如題

播純音樂?

尹光最基本一定要有

朗讀

只差一點點
唔好影我movie 啦
你又知我影緊
呢次係第三次喇
再射要call 白車

lm

佛經

李克勤首開學禮
郭富城嘅弱
李逸朗首傻女
陳奕迅首阿牛

MK仔女扑野勁鐘意聽住陳奕迅

我要屌屌屌屌屌撚到你反西
今晚你嚟唔嚟
我要屌屌屌屌屌撚到你反西
你無撚得話唔制(屌你個西)
我要屌屌屌屌屌撚到你反西
今晚你嚟唔嚟(屌你個西)
我要屌屌屌屌屌撚到你反西
你無撚得話唔制

愛是永恆

我不能忘記你

再見演奏廳